旺角貨van泊車一問

有冇巴打可以話我知係旺角邊到有停車場可以泊到貨van

朗豪坊? 栢裕?

水務署隔離爛地泊唔泊得？

百利達

豉油街露天停車場，要放匙
金雞廣場，又係放匙
仲有好多好多